［新聞二揀一］有線 定 Now

決定咗撤回無線新聞

有線定Now 好？
（計埋前線記者 直播質素）

主要想for 新聞 + 電影

有線

Now

唔記得講埋

捐錢比立場姐姐

真定假
本身偏向有線

Fox+HBO+自己一堆+movie movie
一定now

一定選蘋果

雖然平時有線有關本地新聞講得多啲，新聞刺針又高質，但以依幾日嚟講，now好啲，無論最後出街既新聞、記者同主播take live，如果你要埋電影，咁now啦。

why no both

因為我見有線好似用香港寬頻既話有優惠

但見大家咁講應該now

揀埋電影係想多樣野說服兩老 比多啲娛樂佢地

直播嚟講有線最好
好多人唔知NOW係一小時先更新新聞
30分通常都係重播新聞
深夜時分得有線同TVB會有直播
不過有線就快賣比中移動

有線中國組

仲蘋果？ 睇立場新聞啦。好有heart。

呢個就真係 why not both

講緊睇電視呀diu

轉咗老闆之後慢慢俾人閹割緊
呢排迫住推大灣區

大家留言就揀now
票數就相近

新聞黎講暫時都係有線

講新聞就有線

不過NOW有埋HBO嗰啲睇戲

cable la

why not both?

有良心既新聞全部都要支持

兩個都睇過. cable 新聞好少少..
cable 中國組 好屈機.

cable 中國組. 直頭玩命.
李旺揚. 山西煤礦童工....
件件都好似唔要命咁報..

有錢有budget裝晒
想平既裝有線 因為d plan 平
新聞就大家有眼睇

巴打如果想裝有線可以搵我

所有收益100% 捐出義士基金或立場新聞

cable 香港最中立果間
依一刻仲係

cable不嬲都唔係一面倒咁屌既
所以播比藍絲屋企人睇都會易接受d

新聞刺針可以係fb睇到
但係now我特別鐘意睇HBO, 英超同埋國家地理
不過續約係比較閪

好矛盾依家

問多樣
家母會睇股票財經
佢地成日掛機無線睇下面右下角啲匯率股票等等

想問下邊個好啲
驚佢地唔慣又轉番無線

新聞黎講有線

電影黎講就now

開77台俾佢睇

立場呀唔該

有線啲消息好似快啲，琴日警察出facebook post講清場都係cable最快收到風之後先到now，最後係cctvb
利申：琴晚三個台既live一齊睇

333 now 財經台
非交易時段好多時係播新聞架

佢好中立咁報中国新聞
大事小事
正經嘢同趣聞都會有
如果大陸電視台可以咁樣報新聞，咁我就信大陸有新聞自由喇

有線好難cut

now 新聞都算高質
而且又有電影同波睇

係
高質傳媒難求
其它專題節目都做得好好

有線中國組高質到爆

now 唔洗錢 用寬頻就送

唔係幾明
我用香港寬頻

用netvigator就會送now新聞台

有線for sure
有線中國組
國際最前線
有線記者有吉士報導中暗串袁志偉
體育新聞講波都暗支撐反送中
星期日小事大意義

贏now9條街
都重未數now當年旅遊2單野
一次不忠 百次不容

屋企睇有線

有冇人知佢叫咩名

有線有無剩新聞套餐？

何君堯

仲有70蚊新聞plan

按錯左巴打